迪基亞黑奴朋友隊贏幾球啊

沙洛文。黑奴

死利狗黎喎

ABCDEF

loserpool 都利狗....?

系

皇者曼話係 就係啦

今晚準備笑柒車狗